
1. 
Question : "რა არის !important-ი css-ში და შეგვიძლია თუ არა მისი გამოყენება tailwind-ში?" 
Answer : 
კი, თეილვინდშიც შეგვიძლია გამოყენება, და ელემენტის სტილები რასაც იმფორთანთში ჩავწერთ გადაეწერება და იმუშავებს ყოველ მიზეზ გარეშე.
--------
2. 
Question : "რა არის <iframe>?" 
Answer : iframe გამოიყენება  სქრინ რიდერებისთვის, რათა გაიგონ არსებული კონტენტი ელემენტში.

--------
3.
Question : "მოიყვანეთ სემანტიკური ელემენტების მაგალითები" 
Answer : მაგალითად  main, header, footer,  article, section
--------
4.
Question : "რა განსხვავებებია position: relative-ს, fixed-ს, absolute-სა და sticky-ის შორის?" 
Answer : 
რელატივის დროს ელემენტი იკავებს გარკვეულ ადგილს მაგრამ სადაც გვინდა იქ წავიღებთ და რომელ ელემენტსაც გვინდა იმ ელემნტს დავადებთ ზევიდან.
ფიქსდის დროს ელემენტი სქროლვის დროს მოყვება. 
აბსოულუტის შემთხვევაში ელემენტი არ იკავებს არანაირ ადგილს და სადაც გვინდა იქ წავიღებთ და რომელ ელემენტსაც გვინდა იმას დავადებთ ზევიდან.
სთიქის შემთხვევაში ელემენტი როდესაც შექმნილი გვაქვს ქვემოთ ეკრანის და სქროლვას დავიწყებთ როდესაც ეკრანის თავში აღმოჩნდება ფიქსის ნაირად გამოყვება სქროლს.
--------
5.
Question : "რითი განსხვავდება rem და em-ი ერთმანეთისგან?" 
Answer : რემიც და ემიც გამოიყენება რესპონსივის დროს, მაგრამ em დამოკიდებულია მშობელ ელემენტზე და იმის მიხედვით იზრდება rem კი არის 16 პიქსელი დეფოლთად
--------
6.
Question : "რა არის ვირტუალური DOM-ი?" 
Answer : დომში გამოისახება html ელემენტები რასაც უკვე ვიაზუალურად ვხედავთ
--------
7.
Question : "რა არის useEffect-ის გამოყენების მიზანი?"
Answer : use effect გამოიყენება მაშინ როცა არ გვინდა ელემეტები დარენდერდერს მრავალჯერ, მას გადაეცემა ორი არგუმენტი, ფუნქცია და array.
როდესაც ერეიში არსებული ელემენტი შეიცვლება ახლიდან ეშვება ფუნქცია.
--------
8.
Question : "რა არის Zustand-ი?" 
Answer : zustand გამოიყენება გლობალური სთეითის პროცესების გასამარტივებლად
--------
9.
Question : "რა არის და როგორ შვქმნათ დინამიური როუთი Next.js-ში" 
Answer : დინამიური როუთის გაკეთება როდესაც გვსურს ფოლდერის სახელი უნდა ჩავსვათ [] ამ ორ ბრეკეტს შორის და ახალ გვერდზე არ გადადის 
--------
10.
Question : "რისთვის ამოიყენება (home) ფოლდერის დასახლება Next-ში. " 

Answer : 
--------
